想買7+邊度有貨

如題 想買部比呀媽

Apple

studio a

Apple Store

可以打去分店問
希慎早兩星期都有各色現貨